隻龜唔食野

兩隻龜養左大約半年時間，最近其中一隻已經４日無食野

早幾日換左個watt數大少少既燈，兩隻龜都照常爬上去曬燈

會唔會只係因為暖管唔夠暖，水溫太凍所以唔肯食野?

咁凍你都唔想食野啦

水溫22度
隻龜見到啲野食飛擒大咬

利申：鑽紋
可能比較為食

回應返樓主
如果水溫夠暖 應該唔會食慾下降？
你有冇水溫計？

Btw 我嗰兩隻龜反而好少曬燈

水溫都係大約22度 黃頭側頸黎，臺隻食，臺隻食好少